塔門d牛牛好慘

日日都好多人入塔門玩，相信都有部分人係有公德心，執走自己垃圾亦唔會騷擾野生動物
但有d自私撚完全唔識同動物共處，破壞牛牛屋企仲攻擊佢地

再講 不斷有人踐踏草地 會破壞土壤同植物宜家既塔門 大嶼山都好荒蕪牛牛仲冇糧食到要靠義工送草入島

明白宜家封9晒冇地方去 但去大自然地方大家應該尊重原生動物 唔好特登損壞植物 而巴絲去郊外見到d冇愛心既人麻煩話下佢地喇

果兩條on9做乜9

行山露營友話佢地愛護自然 有權享受自然
但人類嘅存在本來就係破壞自然

淨露營場已經破壞環境啦

中國人DNA

牛義工應該係比貓義工更on9嘅存在

我係螞蟻義工，唔該你尊重下

每周幾千人去塔門露營本身的確好on9
不過阿叔噴水趕牛真係算比較溫和手法

推

露營撚係全港最低賤既生物.

好彩me唔鍾意露營，好多蚊